牛市之林鄭記者會總結

林鄭：sorry囉，得未呀

巴打你29000做個啲淡倉依家點部署？